呀叔我唔想插尿袋影相....

部Canon RP影得果250張咁大把.....都係用返返單反算 好失望呀！

買7筒135好過

咖喱話放左a73買RP喎
嗰三千蚊買電池就得

聽人講自從C/N 加入無反之後
CIPA rating係唔準確，標400張實際影到過千，RP標250實際應該影到650
(好似係)

哦

咁canon都幾勁wor, 同一粒電, 用係FF可以影得多過APSC機(好似係)

C唔知,但Z6,7真係影多好撚多,基本成千無難度

用格離牌子靠自家機係咩玩法

哦
D850 500都已經收皮

叫你唔好索咁多野又唔聽